政府今年將增聘過萬名公務員，連登手足一齊報名，應承我一齊體制內抗爭好唔好！！！

【Now新聞台】政務司司長張建宗感謝立法會財委會通過第二輪防疫抗疫基金，會盡早落實措施，保障市民就業。

張建宗在網誌表示受疫情影響，預計星期一公布的第一季失業率會比現時的3.7%進一步上升，短期內亦難以好轉，當中應屆畢業生就業將比往年困難。

張建宗指，除推行保就業計劃外，政府亦計劃增聘超過一萬名公務員，歡迎有理想、有承擔、有國家觀念、香港情懷、視香港為家的年輕人加入。

狗佔幾多